\assignementTitle{}{8}{}

На рисунке показана зависимость фильтрации и
реабсорбции глюкозы почками от концентрации глюкозы в крови. Определите, при
какой минимальной концентрации глюкозы в плазме крови глюкоза будет
обнаруживаться в выделяемой моче. Ответ дайте в размерности мг/мл, округлите
ответ до целых.

\putImgWOCaption{15cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item 0
    \item 0.5
    \item 1.5
    \item 2
    \item 2.5
    \item 3
    \item 3.5
\end{enumerate}

\answerMath{4.}